人民日報--國安法有條件在新加坡推行

新加坡人血統上是中國人的後代，自動擁有中國國籍。必須立法擁護中國國家安全。

中华人民共和国新加坡特別自治区
中华人民共和国马来亚特別自治洲

全部轉做公屋，由國家分配，全國十三億人可申請

國安法有條件在溫哥華列治文推行